請問濕疹驗血有冇用

IgG 定 IgE 好
有冇成功個案

無撚用

水魚

有

你兩種都試過?

應該係test IgE

真係?

邊種有用
上網睇好似IgG 成效麻麻

冇

利申：醫生

可唔可以解釋下

Eczema is a clinical diagnosis
Eczema patient can have normal Ig
Vice versa
Some healthy individual can have elevated Ig